入黎吹下水好冇

冇人理我

寂寞難耐

屌 真係冇人

咁慘阿

樓豬可以試下十連

今天讓我叫下春

有人理了

你有幾紅塵法呀？喺砵蘭街撈過幾耐？

屌你老母

咁你又有幾大根呀?

廢柴 食塞米 扮曬蟹嘅屎忽鬼

只係一堆無意義嘅數字，施主何必深究！

唔好

有d野看似無意義 但係就好上心

諗住溝你

人總會有啲嘢放唔低、耿耿於懷，甚至會直到離開人世化成怨念

來吧

時間會沖淡嗎?

how much

睇下有幾深

無價寶